不分化 不割𥱊 請對準政權！

所有活動我地可以大大聲企出黎
光明正大 係因為我地出師有名
而且係有理念支持

圍警署同埋放火 除左發洩
有咩意思？

我明白大家好嬲
我唔係要譴責暴力/放火就割𥱊
但係大家搞清楚運動重心未？
你沖立法會都叫有目標 (唔想俾佢硬過法例）
而家盲目同警犬鬥只係將自己拉低到同condom 同一個level咋！

唔好再俾仇恨衝昏頭腦
俾狗咬 可以還拖
主動去挑釁班狗
只係黑社會私了思想

預左俾人負皮 但請認清運動重心
大家做乜 我都唔會改變立場
手法有不同
但係 黑白都要分明

五大訴求 缺一不可